不要怕 只是技術性調整

加果少少税就千跌？

買得股票都唔介意果少少錢啦， 大家strong hold to the moon

YOLO

你老散就加少少啫

已見底 入得

咩事

無事啦， 加税消息己消化

今日千升